[純發夢] 遊行遍地開花

尋晚見到69嗰個前線指揮陶輝喺現場出現突然諗 點解一個喺港島指揮嘅會過晒海走去指揮旺角？
如果遊行發起人都揀同一日喺港島、九龍、新界都有遊行 效果會唔會更大？
定或者會因為分散左而少左人參與？